[泛民入黎] 就算係留 點樣服眾？八號風球腦震盪

其實泛民現任議員大致分為呢兩批
1. 原本話退休者(張超雄梁耀忠莫乃光等)
2. 競逐連任但初選後落敗者(黃碧雲郭家麒等)
3. 初選勝出者(譚文豪許志勇等)
方案如下
3. 就算選舉如常 都好大可能成功連任 民意mandate應問題不大 重點應在說服市民
如一年工作如何比總辭有效 但忌口號式「阻止惡法blablabla」
1.&2.未來一年都係bonus黎 理應將一部分資源(不論薪津、助理名額、實報實銷開支)
最起碼分一部分出黎予公民社會
如果更進一步 能夠突破派系之爭 提名抗爭派為其助理(影子議員)更佳

集思廣益 大家點睇

612 721 831 101 104 1111